好多人都搞唔明姑丈同佢係咩親戚關係

因為姑丈難明

以為馬丁露乜鳩